［品蔥］給香港朋友：甚麼樣的分化策略才是有效的

看到那个《连登建议品葱发起狂赞香港警察活动》，觉得有必要给不了解大陆的香港朋友提个醒，说一下什么样的分化策略才是有效的。

分化解放军和香港警察之所以无效，并不是因为解放军没有黑料，是因为他们的黑料官方从来不会报道，也从来不允许任何人质疑他们。军队是非常重要的，怎么可能让你们说三道四？有兴趣的可以去研究一下这条微博下面的评论：

那什么样的分化策略才是有效的呢？个人认为只有让极端爱国主义反噬才有效，只有利用极端爱国主义，官方才不会第一时间扑火，说不定还会带着大家一起冲锋，到了无法收拾的地步之后，官方可能想降温，但不可能明说，这时候底下的小粉红不明所以还要硬上，这个时候才能达到分化的目的。

所以要想分化，目标应该是：辱华的人，美国人，香港人，台湾人等这些能让官方和小粉红同时高潮的群体。事件发生后，我们帮她们高潮。目的是让他们抵制一切。

接下来有两个结果：

1. 粉红们大大获胜。爱国主义又极端了一步，外国人更讨厌中国了。很好，下次火就能再旺一些了！也是我们的胜利。

2. 官方觉得不对，要降温，参考 NBA 事件。这个时候我们就可以去分化了，大骂人民日报没骨气，他妈的跪族！我们要自己组织去抗议！粉红肯定会被偷偷打压，然后我们就可以说：“以后再也不爱国了！” 原来官方只是把我们当工具！好气！

只有当官方和小粉红情绪不一致的时候我们才能分化他们，其他时候只能多找一些辱华的材料，什么地图不完整啦，外国人支持香港啦，让她们去愤怒，去反对，去隔绝自己，去破坏自己的形象。

各位香港朋友多加油，也多点耐心，以后反共支持你们的只会越来越多，比如捷克一个城市也开始在城市里展示六四历史了：

好似有D 道理

我pish

啱呀